4000蚊話9月派完,新的財政年度,必須向陳茂波追討三年的空白期,下年起碼要派$20000

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

合理